［教車師傅大J］香港哋好多人唔識揸車

咁嘅垃圾片都可以上熱門
好奇心之下想睇吓佢有乜高見

幫佢宣傳？

以為夜子開post

的確係
仲有傻閪渣車雙手離軚應該全家死清光

條片話比大家知咩叫五十步笑百步

有錢買新車
條囡係日本妹

葡萄

開追悼會